點解啲政見唔同既屋企人咁冷血

我岩岩同我老豆又嘈左一大鑊
其實都好幾年，當時我細個個陣去罷課去雨革
佢哋不但唔理解我，仲嘲笑我
日日都話黎志英俾幾多錢班人呀
我唔係咩派既，我當年未有投票權咩票都無投過。腹背受敵，仲要俾人覺得自己蠢呀。
其實我真係蠢，人地啲香港人八十年代都移民走曬啦，佢哋都唔敢出黎爭取，到我地呢代點解又要收拾殘局，甚至可能受無數傷亡。
當時我仲知道泛民點樣唔血級，話要放鐵馬、棄守、退場，禁制令做show、睇住佢地泛民割𥱊、糾察篤灰。
雙學最後升級要人舉高雙手，唔俾攻擊，話要證明其實勇武講既係無用。明唔明個種不斷見血，但其實無路可退，明明必須奮勇作戰卻選擇俾泛民係最後做show坐係度俾人清場。
雖然你地可以話咩熱狗痴線、陳雲風火論、天琦好傻番黎坐監、話咩黃台仰點解靜雞雞走左、青政浪費兩席位，但其實體制內改革既辦法係無。
所以我一直非常仇恨啲身在其位，包容暴政，打份工既政客，尤其係泛民廿多年投既贊成票，容許更改議事規則，梁耀忠唔做主席。
呢幾年我就有種想放棄治療的感覺，真係好多野令我感到灰暗。我覺得點解班大人咁仆街，全部係甘心樂意做奴。
我只係追求正常，追求保障，追求番取消外判，重設市政局，重建墟市，重設租管，大家可以有集體談判權。正常既醫療制度。開放思維既教育制度。產業結構調整，採用可持續發展模式。
我只係想標準工時，唔好再有小朋友承受我承受過既野。
平時我都忍
但佢講啲元朗白衫打得好個下，真心忍唔到，大肚婆、普通市民、小朋友黎架喎
就算啲鄉黑挑機，點解唔黎中環。
仲有警察係政治中立架喎，點解又開咁多發橡膠子彈，又打頭喎。
就算立場唔同點解可以支持殺人
大佬，係無差別襲擊喎
呢啲係冷血同黑心既問題
跟著又loop啲人收錢去示威、我中立既、唔好阻住搵食、俾我就斬死兩個當賺左、你鬥唔過共產黨、無中國你就死（明明當年係香港帶動中國經濟改革）、咩你地都反對（同佢講唔係反對係根本唔需要咁高造價，係有貪污，同埋只要做好其他政策好多無需要咁做）
講咩總知你有咩事唔好搵我，唔想做中國人可以走。
究竟恐怖到咩原因可以咁冷血，覺得最好個啲人死曬。
其實係咪真係黨就等如國，佢地啲搵錢大曬論，話中國人人發達點點點乜乜乜。但佢地無倫常，去街見到人落難都冷眼旁觀，崇拜暴力既係佢地，我地只係想用議會制度改善香港。我地係受到壓迫先要武力抗團堵。
結石寶寶之家趙連海搞成點大家都有眼見，海航集團董事長究竟點係法國死無人知。
可以睇唔到啲中共國家主席成家連親戚都唔同外國藉？
啲中國佬商人係咁離開中國，咩華記茶餐廳老闆係中國人暴憎既日本島國喎。
點解佢地只係口講愛國
明明我地先愛國愛黨，鄧小平同志搞改革開放政策下，一國兩制係先香港好先能中國好。我支持習近平打貪清廉主張，但689同陳茂波仍未被控。
佢地真係痴線呀，只要個政府講咩就咩，完全無議會概念。
我只係要求一個正常啲，落基本法真普選。
咁今次個政府夠話道歉，道歉得把口架咩？

我同佢講你會付出代價
咩野因果循環、報應不爽我唔信
但你淨係得我一粒仔
你唔會有仔送終
冷血既禽獸

我頭先同我老豆差d郁手 咁我當然唔會還手 我同你一樣 我老豆講左句抵打 我真係嬲到...咩叫抵打 嗯家係連放工市民都打啊 痴線 佢地呢d 50 60後覺得係中國養育佢地 但我地呢 我地係香港長大香港就係我地既家 我地係香港人唔係支那人 每個人都有自由意志 點解要我就你個套 成日覺得呢個係美國既陰謀 咪撚搞笑啦 咩我經驗比你多 唔你每樣野都講經驗 對錯我諗成年人都識分 真係唔明點解可以為左個中國打個仔 真係諗極都唔明 btw我預左你唔認我做仔 但我覺得自己冇做錯 只係事件唔同睇法 點解唔可以理性d咁傾？

樓主要加油 下次就一句 點解大陸咁好你要落香港？ 唔鐘意就返去？ 唔洗講咁多

我唔係仔
都係啲話我讀咁多年書食屎呀
咩有本事就搬出去 數臭我
其實我都覺得佢地呢啲人真係牛皮燈籠
我覺得根本唔係教育水平低既問題，係人格屈服權威，唔敢提出抗議，覺得人地批評任何問題就係唔岩
我根本唔係反對建制存在
佢哋可以繼續選舉架喎
每次一講到重點就淨係識講唔好講政治，佢都完全唔會去投票
其實佢可以講到話係你地之前唔要一人一票，就知道佢地淨係接收自己想睇既